［收到手軟］情人節朱古力報數區

班女想食肥我
咁多點食

樓豬上班圖

收花收到手軟

有無收到我送比你個d先
999支就係我送

送左枝菊花比樓豬

有牙 個肥婆女上司望到眼都突埋

一返到學校，有閪既都過黎送朱古力比我

利申:男拔

痴撚線，我成張枱都係朱古力 啲女痴線的

Yes完全做唔到野

泥Ching有無對象牙

無

食晒一定會糖尿